TVB高調稱讚暴動,仲出埋大事紀

1967年暴動,TVB高調稱讚.仲話因為工人罷工而成功向殖民政府爭取勞工福利, 殖民政府深明迫得人民太緊,要解決根本問題, 加建公屋,改善福利,

反之,港共政府回歸以黎一直迫害人民,要解決根本問題,就係俾人民人人有屋住,呢D最撚簡單既問題,人民就唔會反抗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

我地廣大市民話撚知你GOD SAVE THE QUEEN 定係毛市席萬歲, 只要有公平制度, 有屋住,有言論自由, 每日稱讚習主席絕對無問題, 香港有80%未開發土地,郊野公園等

你地獨裁政府任何唔起屋既理由都是廢話